わたし寂しいよ

どれくらいの値打ちがあるだろう
仆が今生きてるこの世界に
すべてが无意味だって思える
ちょっと疲れてんのかなあ？

手に入れたもん引き换えにして
切り舍てた几つもの辉き
いちいち忧いていれるほど
平和な世の中じゃないし

いったいどんな理想を描いたらいい？
どんな希望を抱き进んだらいい？
答えようのないその问いかけは
日常に葬られて

君がいたらなんて言うかな？
暗いと茶化して笑うのかな
その柔らかな笑颜にふれて
この忧郁が吹き飞んだらいいのに

决して捕まえることの出来ない
花火の様な光だとしたって
もう一回 もう一回 もう一回 もう一回
仆はこの手を伸ばしたい
谁も皆 悲しみを抱いてる
だけど素敌な明日を愿っている
臆病风に吹かれて 波风が立った世界を
どれだけ爱することが出来るだろう

好能毒.....

55.

做乜鳩copy殘體字網

型

躝啦

下==

好

正常人點會識日文=.=